# Manejo de Sensores con Android

Proyecto de la Materia de Sistemas Operativos para lograr hacer funcionar varios sensores del celular mediante hilos en Android
El lenguaje de desarrollo de la aplicación para Android sera Java
